【忠党爱国】人民日報：中美開戰，香港警察應該派出飛虎隊、速龍小隊，為黨盡忠，為國效命

唔派就係港獨